巴禾勁啲定圓堂守勁啲

巴禾 圓堂守

健威

巴禾

連救3球

On9

圓堂未試過撲十二碼正垃圾
包禾